買電競notebook畫revit，買邊部好？

考慮緊MSI
最好有16GB RAM, GTX 顯示卡

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

預10000蚊

Notebook 畫revit

主要其實都係用黎打機je

你個model會唔會好大先？唔大嘅話求其正正常常i7嘅都ok架啦

幾幢樓既model

開一個file就用左7GB ram

砌itx 囉
宜家itx 可以砌到好細部

洗唔洗 podoum? site area幾大？

唔好買msi 兩年必壞
往返公司不如asus 自己加ram

dell la